(直播緊) 唱K隊酒煲煙抗疫 PK挑戰香港人底線 - 18/02/20 「奪命Loudzone」長版本

(直播緊) 唱K隊酒煲煙抗疫 PK挑戰香港人底線 - 18/02/20 「奪命Loudzone」長版本

20,314 watching now 20:49

講鑽石公主號

咁快講完pk鄧？

24,575 watching now 21:29

25,622 watching now 21:49

從1🈷️開始發現城寨基本上新出片view數都比以前少100k，但係睇直播的人又穩步上升

比如最近一期三不館，週一出街，而家先177k，如果習以前一定25k+